情緒唔穩定, 有冇人可以幫到我?

有乜就講出嚟 大把人幫您

頂住，嬲好正常，有呢團火我地先係香港人
驚都好正常，因為對家實在太撚仆街
但點都好，我地都會一齊行落去㗎！！！！！

呢到大把人陪住你！
我聽你講 你講到聽朝都得
再去機場集會

心情exactly同你一樣
大家一齊嚟傾下

頂住度氣訓唔著,
12點已上床

瞓唔著咪上嚟吹下水

睇下書 聽下音樂

有諗過
但個人有d 攰集中唔到精神, 又訓唔到

係 第1次冇變 呀屌第2次走唔甩

鍾唔鍾意睇劇睇戲啊？有時分下心無無聊聊就過咗㗎喇

我依家都係啊⋯⋯退咗FB但退唔到連登

同樓主相反 我係情緒不斷fade out 明明不斷提醒自己唔可以忘記 但都係變得越來越冷漠

好想快d 訓著多d, 聽日要返工
星期一已經請過 sickleave

有時我會以毒攻毒，明知訓唔到就繼續睇片，然後對眼就會開始攰就會訓。雖然訓得好少但都好過冇得訓

唔好咁啦
先唔講其他前線/後勤嘅人
邊對得住 6 個已經為我地死嘅義士

仲邊有膠post 呀 好想去返幾個月嘅連登
答案 李斯 = silly

過渡期黎㗎咋唔好比佢放大 冷漠係因為有啲麻木咗覺得攰好無力咁 尚未見到成果 但要一齊堅持啊 照顧好自己先 放鬆下再返黎